買村屋 有咩要注意？

想買三樓連天台，
有無咩要特別注意？thanks

要有錢

有冇僭建

(9up)

門口塊地有冇比人買左
可能要比過路費

有冇路入

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

上網有冇光纖入屋

係唔係元朗